幫手塞九龍入新界命脈啊啊啊

入3/9號幹線之前既美孚暢通無阻
發夢啱啱有人想係馬路開始搬嘢 俾幾個濕鳩廢老喝停咗 旁邊又無人幫手